點解六福收工要等埋一齊先走？

如題
經過見到佢地收工要一齊等落閘先走得，有無人知點解？

互相監管有冇監守自盜

唔等嘅話有咩嘢唔見咪入晒最後走嗰個數